一有天災人禍出現 一個地方嘅民族性就會表露無遺

香港d自私撚

台香澳其實同支那差唔多
不過支那係想你死就死快啲唔好阻住
台港澳就係發國難財

是日風向：香港人自私